因為固守地點，政府而家用緊雨革舊招打散我哋

當佔領區出現，政府就即刻出呢招，用市民去製造衝突。

記唔記得一開始，我哋用嘅係快閃 be water，對家完全冇乎？而我哋從來嘅最大資產係人，唔係據點，當有手足被捕、受傷，甚至過身，我哋係冇辦法好快咁補充翻，當然我明白拱手相讓辛苦打翻嚟嘅地方感覺係唔好受，但都要明白，我哋係唔會有無限資源去守住一個據點，同打機唔同，個據點幾乎唔會生産到任何資源俾你...

雨革，我哋佔嘅一樣係主要道路，民心一開始都係喺我哋嗰邊，直到越嚟越多市民同示威者嘅衝突同紀律問題嘅出現，作為 2003、2014 嘅老屎忽，我真係唔想我哋會再因為固守據點而有任何損耗

幾唔啱聽都好，我喺 CU 現場真係感覺到舊雨革嗰陣味...

不過唔駛灰，去到你哋呢一代，已經有自我修正功能，唔似我哋以前因為面子而明知錯都死唔認，所以我知，我哋會過到呢一關嘅！

核爆都唔割，呢句並唔係口號，我會同大家一齊貫徹到最後一刻。

光復香港，
時代革命。

今日呀!!!!

主題📜：東歐巨變30周年集會
日期📅：17/11/2019
時間🕐：1900～2130
地點⛩：中環愛丁堡廣場
備注🌟：已獲得不反對通知書

特別事項⚠️
👉🏻1400 ～ 1700砌牆
👉🏻招募義工一齊砌出和裝飾柏林圍牆
👉🏻2120推倒極權暴政的鐵幕
👉🏻與30年前同步，東德開放畀人民入西德，寓意希望自由民主歸回人民
👉🏻同時招募糾察幫忙維持集會秩序
👉🏻義工和糾察聯絡： @sdontstandforshit

鐵 幕 倒 下🧱極 權 必 亡☠️

公海 Link :

打cu第一日係兩邊一齊做

agree

說好的be water 呢？

所以而家班狗同政府不斷搵人帶風向，話一失大學就輸，因為我哋唔固守，佢就搵唔到位突破

麻煩各位幫手推

理大
中大
港大
無咩影響平民的地點
雨革而招無用

其實武力夠大，班狗係唔敢攻， 你只需響佢面前展示成夠火力，大家兩邊都唔進攻＝安全

Aggre 勿戀陣地戰

深度分析，大家可以都睇下

如果個對峙只包含手足同狗係絕對成立嘅，但佢用冇裝藍絲封咗我哋呢條路

搞到機場>be water 走呀！
塞東鐵吐露港>be water 走呀！
塞紅隧>be water走呀！

區選你冇可能搞到>全部人休息集中區選

Anonymous如果真係做到野可唔可以幫連登熄燈

十分同意，已正評

學poly咁警告完仲過黎就打撚埋佢地

但唔同
大學係私人地方，守好合理

6 月開始我哋有邊次係賴死唔走？入機場我哋明知會俾人圍，都照入，你嘅意思係我哋應該擸架撐同班狗開波戰至最後一兵一卒？

推

CU 見幾次，有車衝 rb 就火魔，有冇諗過在場手足失手掟中會點？

中左又點

be water 先係堅持到禁耐既原因

你嘅意思係，就算條友零裝埋嚟拆 rb，冇武器喺身，掟火魔上佢身都冇任何問題？

無
不過用火魔太浪費，用雜物/棍驅散就夠

就係私人地方，大學有權報警

其實上星期後期d公司已經用叫人早返黎減少塞路效果
不過中午中環快閃其實比左一個好提示
既然中午佢都唔敢點清
朝早的中環係咪更加唔會清?
有大量黎返工的西裝友會中伏

不嬲有班人係堅持陣地戰
只因大部分人偏向be water
佢地見唔夠人先走
所以而家呢個情況佢地好支持守
唔好走

火魔係攞嚟縮窄我哋同狗嘅裝備嘅距離，唔係俾你攞去咁用

就咁埋黎清rb 你就火魔佢 就真係中哂民鬥民

宜加的確變左2014年佔領咁

對家出動哂市民拆路障 差佬保護佢地 拍哂片上報紙傳媒 話阻人返工返學 之前流水抗爭都無事
過份迷戀守據點只會落入中共圈套 唔好以為連登無中共滲透一味叫人去留守同起路障

俾人打e.g. hku 的話
的確要自保，用火魔拋落去冇人的地方合理
但未發生呢件事就火魔，其實係咪有更好的方法呢？
e.g. 漆彈

唔好屌咩野民意撚先
民意絕對唔可以係我地呢邊一切行動的依歸
但都唔係可以完全唔理

警清場都會叫話再過來會有危險，同樣LOGIC， 開大咪叫佢再過來會用武力軀散

他們在打的是「中共政權保衛戰」，而你們僅僅是在打「香港生活方式保衛戰」
—————————————————-
（一） Be Water(水聚散) 不能變為Be Castle（碉堡戰、陣地戰）
對付Be Water，第一就是分化，把勇武派、和理非派拆分，第二步是下餌，引誘勇武派進入「必守的陣地」，刺激他們建立碉堡，最好所有的勇武派都集中進入少數陣地（例如四所大學），然後隔絕、撒網、一舉成擒。
（二） 從「誰才是暴徒」辯論陷阱脫身
港人對抗港府還算旗鼓相當，畢竟兩邊都是被法治洗禮過的香港人，但是港人對付中共的無底綫宣傳統戰技能，坦白說，還是太嫩。世人關心香港事態的焦點從「港人要自由、要自治」，變成「人民和政府誰才是暴力方」的辯論，這正是北京要製造的焦點轉移。
（三） 一切回歸三個字 – 真普選
核心訴求只有一個：真普選，一切口號、行動、宣傳，都環繞真普選這單一訴求展開，這樣，世界聽得懂，連中國內地人民都聽得懂。

咁唔通用對黑驚嘅武力對付佢地咩，講緊一定要用對等武力，或者唔出手

你知有啲港豬真係咩都唔理，on99走去清路，由佢啦，我寧願佢中立都好過變藍

上次係俾班藍絲掟磚喎，反擊自衞大家都同意。情況唔同喎

呢個難講
但肯定激化左藍屍陣營
雖則佢地從來唔係我地的target group
但你可能激化左更多人走出黎
俾佢地做到個勢出黎的話
我地手足需要花更多時間同精力對付佢地
去到最後都係我地受損
佢地當然唔係我地target group
但至少要佢地唔同意，都唔好阻住我地做的野
繼續做一個係TVB電視機前的港豬就可以了

底已起
原來3毛

如果各位同意，請幫手正評同推，唔該晒

2014 個時會呼吸，所以而家都呼吸會導致失敗？

希望可以盡快自我修復

被動（守城）不如主動

唔L同
留守大學好過留守金鐘
大學揸住條主要幹道
攻打大學係國際上個反應係好大！

BE WATER
但WATER 唔係得走佬OK?

我都希望唔會，不過見到嘅係對家祭出同 14 嘅相類似戰法

每個禮拜黑警都強姦殺人打記者，有無失民意？

我認為2014 輸既唔係佔領，而係決心，2014佔領區入面既氣氛好令人灰機

同意，見到嘅係當時太多內耗，令到大家失咗方向

你可以有幾早？
地鐵peak hour係頭班車